西鐵夾住d野成架車停左可以扮無事

搞成2個字停左係美孚可以完全扮無事廣播都無